Предполагается, что у использующих это приложение имеется настроенный веб сервер.
Корневой папкой приложения является auth_test.
Папка должна находиться в корне сервера. То есть root->auth_test->(auth_handling, page_components, static)
Для корректной работы необходимо для файла "auth_test/auth_handling/config/database.xml" выполнить команду chmod 777.
